Outside在去年的戶外零售商冬季市場（Winter Market）上授予MountainFlow一個展示裝備獎，在那裡，我們看到數百種產品在幾天內以閃電般的速度向我們推銷。2021年2月9日，喬·傑克遜（Joe Jackson）在《戶外在線》（Out Online）上為一家綠色滑雪蠟公司提供資金
這段視頻捕捉到一條電流線，或者說閃電引線，從雷雨雲中急速下降，與另一個從地面上伸出的引線相遇。《科學新聞》2021年2月8日《瑪麗亞·坦明》的視頻捕捉到了閃電的誕生
就在這間屋子裡，暴動的暴徒和閃電般的瞬間才出現。Ocasio Cortez，其他民主黨人在眾議院講述他們在國會大廈被圍困期間的經歷| Amy B Wang，Colby Itkowitz | 2021年2月5日|華盛頓郵報|
科學家們終於對引發一種叫做藍色噴射的奇怪閃電的火花有了清晰的認識。空間站傳感器觀察到了“藍色噴射”閃電形成的奇怪程度|瑪麗亞·特明| 2021年2月2日|學生科學新聞
第一種方法類似於通過計時雷擊的延遲到達來估計雷擊的距離。火星上的隆隆聲增加了地下岩漿流動的希望|羅賓·喬治·安德魯斯| 2021年2月1日|量子雜誌
如果閃電來襲，希拉里·克林頓放棄總統競選，民主黨將有一位候選人等待。參議員沃倫在大街上向克林頓施壓的運動|埃莉諾·克里夫特| 2015年1月8日|每日野獸報
第二，米歇爾充當了一個避雷針，從某種意義上說，她可以吸引其他改革團體的攻擊。致Michelle Rhee | Dmitri Mehlhorn | 2014年8月16日| DAILY BEAST的感謝信
他自己創造了一切，以如此閃電般的速度，你停止了注意力的集中。莫克如何融化方茲：亨利·溫克勒回憶羅賓·威廉姆斯的《快樂時光》處女作《蒂姆·蒂曼》2014年8月12日《每日野獸》
外面有閃電和隆隆的雷聲。被警察砍倒的溫柔巨人|邁克爾·戴利| 2014年7月24日|每日野獸
閃電追蹤技術的改進有助於科學家知道將飛機送往何處尋找火災。用衛星、激光和無人機抗擊野火|伊麗莎白·洛帕託| 2014年7月9日|每日野獸
左腳後跟像閃電一樣緊隨其後，右爪子也滑倒了，讓熊再次重重地落在下面的冰上。北方巨人| R.M.巴蘭坦
然而，儘管有懲罰和禁止，菸草的使用還是以閃電般的速度傳播開來。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
他像閃電一樣轉過身來，抓住了一個已經打開袋子並抓住其中一些東西的人的手腕。閣樓與花園| R.M.巴蘭坦
他當時唯一擔心的是頭頂上的黑暗天空和藍白色的閃電刺，預示著一場電風暴。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
另一道閃電把女孩們弄瞎了，隨後的雷聲暫時把她們震聾了。羅斯草坪的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯